{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 비지니스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは18:00から可能です。 - チェックアウトは12:00までです。 - 宿泊料金は2名が基準で、特殊客室は直接人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たりの料金が発生します。 - 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 - チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合、入室拒否及びキャンセル/払い戻しはできません。 - 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 - 夜間にうるさく騒音を発生させると退室となり得るのです。 - 客室内の物の破損や盗難時、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名が基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名が基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の料金は何人までですか？",
            "answer": "特殊客室の料金は直接人数の確認が必要です。追加人数は1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関してはどのような規定がありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合、入室拒否及びキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合があると言っていますが、どのような場合ですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間にうるさく騒音を発生すると退室となることがあるのですか？",
            "answer": "夜間にうるさく騒音を発生させると退室となり得るのです。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 496
    }
}